一人一個校園淫蕩經歷

試過pe游水堂游緊既時候掃晒個女同學條白滑腿之後扯住繼續游

上bio堂教reproduction

校工呀姨倒垃圾露底

我係拎條假鳩同同學格劍

攞咩掃先

手咋

腥到仆街

睪丸點含

企埋影相既時候反手塞褲袋隔著層布摸女同學屎忽

同隔離位個同學一齊互摸 摸到好硬 最後互射咗

班上有個男仔成日上堂玩野

有次miss行過去嗚低身好認真問佢係咪有咩問題，唔知有心定無意佢對大波一野壓咗落個男仔隻手臂度成五秒。

個男仔支支唔唔咁答無野，隻手hold實唔敢郁，全班望住，之後個男仔塊臉紅咗成日，個miss反而無咩野，繼續正常教書

28扮𡃁仔返中學讀書，叫搣時上我屋企補習實則想溝佢，可惜俾佢發現左個dum功虧一簣

達叔

唔好提個仆街

中學試過比外聘女導師壓 大學生嚟
嗰陣時覺得好撚正 但係唔敢郁 成個人薑實晒

搵返支搶未？

吹水大會正式開始

最西利係個miss可以繼續笑笑口咁教書無影響，班男同學就係度笑

彈女同學bra 帶

我係基都未含過